module.exports = {
  async up(queryInterface, Sequelize) {
    await queryInterface.bulkInsert('Questions', [
      {
        question: 'Какое обязательное количество колес у автомобиля?',
        answer: '4',
        categ_id: 1,
        points: 100,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'У чего больше испаряемость у бензина или дизеля?',
        answer: 'Бензин',
        categ_id: 1,
        points: 200,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Какой российский бренд спорткаров обанкротился при выпуске второй модели автомобиля?',
        answer: 'Маруся',
        categ_id: 1,
        points: 300,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Псевдоним самого титулованного дрифтера в России?',
        answer: 'Гоча',
        categ_id: 1,
        points: 400,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'У какой известной марки автомобилей на лого был пропеллер?',
        answer: 'БМВ',
        categ_id: 1,
        points: 500,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Первобытный вариант объявления переменной?',
        answer: 'var',
        categ_id: 2,
        points: 100,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Сколько существует типов данных в JS',
        answer: '8',
        categ_id: 2,
        points: 200,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Что будет если законсолить промис?',
        answer: 'panding',
        categ_id: 2,
        points: 300,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'В каком году вышел ECMAScript 6? ',
        answer: '2015',
        categ_id: 2,
        points: 400,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Компания-родитель React?',
        answer: 'Facebook',
        categ_id: 2,
        points: 500,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Самая популярная сеть кофеен в мире?',
        answer: 'Starbucks',
        categ_id: 3,
        points: 100,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Какой род имеет слово кофе?',
        answer: 'Мужской',
        categ_id: 3,
        points: 200,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Самый популярный кофе с молоком?',
        answer: 'Латте',
        categ_id: 3,
        points: 300,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Как называется машина для обжарки кофе?',
        answer: 'Ростер',
        categ_id: 3,
        points: 400,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Самый популярный вид кофе в США?',
        answer: 'Фильтр',
        categ_id: 3,
        points: 500,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Сколько томов в романе "Вона и Мир"?',
        answer: '4',
        categ_id: 4,
        points: 100,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Кто написал "Герой нашего времени"?',
        answer: 'Лермонтов',
        categ_id: 4,
        points: 200,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Из какой книги эта фраза: "Нарисуй мне барашка."?',
        answer: 'Маленький принц',
        categ_id: 4,
        points: 300,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Имя главного героя книги "Хоббит" Д.Р.Р. ТолкинА? ',
        answer: 'Бильбо Бэггинс',
        categ_id: 4,
        points: 400,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Кого переехал трамвай в романе "Мастер и Маргарита"? ',
        answer: 'Берлиоза',
        categ_id: 4,
        points: 500,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Cамый популярный онлайн шутер? ',
        answer: 'CS:GO',
        categ_id: 5,
        points: 100,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Марка автомобиля главного героя в NFS MW? ',
        answer: 'BMW',
        categ_id: 5,
        points: 200,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Студия выпустившая серию игр GTA? ',
        answer: 'Rockstar',
        categ_id: 5,
        points: 300,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Какая серия игр принесла популярность CD Projeckt RED? ',
        answer: 'Ведьмак',
        categ_id: 5,
        points: 400,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        question: 'Самая успешная команда CS:GO по сумме призовых на данный момент? ',
        answer: 'Astralis',
        categ_id: 5,
        points: 500,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      }], {});
  },

  async down(queryInterface, Sequelize) {
    await queryInterface.bulkDelete('Questions', null, {});
  },
};
